有無ching番緊日本城倉

主要做咩貨？睇個人工好似好低 倉務黎講

日本個城倉大橋？

幽默感。。